我唔想認 我仲鐘意佢

佢都同人一齊咗
我仲可以點..
我已經唔知咩叫追返
邊有可能

試下move on下一位

如果想忘記 最好吾係同佢有太多contact

其實嘗試過
但好似唔Work

Next

呢個真

冇乜Contact啦
佢都唔多想講自己野
都係間唔中叫佢小心啲..

ig unfollow
wtsapp block
fb unfriend
頂住幾日先

你地咩關係先 要忘記就真係要可避則避

我而家都冇途徑去知佢啲野
所以un唔un都冇分別.....

你話而家？
分咗手之後淨係見過一次 一兩個鐘
又唔會whatsapp

佢都同人一齊咗
你唔好諗咁多

咁似我既 我同佢分手之後都淨係見過一次 跟住我都會關心下佢 但近排覺得咁樣藕斷絲蓮唔係辦法

係架
我都係咁諗

我都盡量少搵佢
對大家都好嘅

呢招堅好用
戒到個癮就可以慢慢MOVE ON

其實已經特登唔想諗
但今日同Frd傾開
佢個case係同我之前好似
傾傾下就諗返
其實我真係好後悔
點解唔好好維繫

真心work 當你無曬所有渠道搵佢 你好快忘記佢
Del曬對話同相未？

真心唔敢del
我覺得我會後悔

我自己就del咗對話 將手機d相就放咗係電腦 跟住del曬手機有佢既相

對話同相我就覺得唔使del都得
可以當係一份紀念

都得 不過吾好咁快睇番

成日逼自己忘記，去認識其他人。確實好似真系放低左唔少，但係一見到有關佢嘅相或者聽到有關佢嘅歌，都會又開始掛住佢。
利申：已經斷聯2個幾月

我地都係司機 一班乘客落咗車 自然會有另一班上車 而他/她也只是你過去其中一位乘客
他們下車了，逝去了，成為回憶了，也是一個故事美好的結局